I phone 差電唔到電 但過左保養期 有咩搞

去到邊度整

IOS 一升個時 成日差唔到電 邊度可以整

裝注香比祖先，早啲訓，聽日講人打堂齋就得

買過部

拎支牙籤，係下面叉電位了返D塵球出黎，就叉得返

換條線 換個插頭試下先

換接頭 我上個月整兩嚿水

用無線义如果8以上

*請

試過

不嬲萬子夾就得喇，定期清下更為妥善

你咩機？係咪用緊非原裝線/火牛？

要有呢個logo線先得

試過 唔得

Dllm
我拉左舊貓毛出黎

Logo 線唔得 原裝反而差唔到

換5G手機啦
仲iPhone

差你老母

搵支牙刷 加啲火酒刷下佢

了你老母